\section{Famille Puffing Goat \index[noms]{Puffing Goat, Joe} / Frowning Cloud \index[noms]{Frowning Cloud, Mary}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{simpson.bouvier.genealogy/graphs/I92318864_I91879064}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Joe Puffing Goat \index[noms]{Puffing Goat, Joe}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Mary Frowning Cloud \index[noms]{Frowning Cloud, Mary}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{simpson.bouvier.genealogy/timelines/I92318864_I91879064.tex}{}{}
\par
Ils eurent 3 enfants : Humfrey Little Goat \index[noms]{Little Goat, Humfrey} \textit{[...]}, Jane Nervous Goat \index[noms]{Nervous Goat, Jane} \textit{[...]} et Winifred Running Goat \index[noms]{Running Goat, Winifred} \textit{[...]}.
\clearpage
